克羅地亞國家隊隊長上陣半場後確診武肺

Croatia captain Domagoj Vida started his team's game against Turkey on Wednesday night, before finding out he had tested positive for Covid-19.

仲踢國際賽

樓主打proclub啦

食緊生果，俾5分鐘我

以為係摩迪

又食

健康